有無人做過耗油量調查？

上年有次停車場擺低部車，有個人走埋嚟show張證，話自己唔係sell嘢，而係外判商，幫機電署做汽車耗油量調查，登記後每個月兩次影低入油收據同行車里數再WhatsApp翻俾佢哋，完成後有超市coupon
做完一次之後收到coupon，然後年尾再聯絡我，又再做多三個月，上個月做完，但到而家都仲未收到coupon

機電署做汽車耗油量調查

係囉，怪怪地咁

基本上所有同汽車硬件有關嘅都係機電署管

你send個email/撥過輪過去問咪得😂

戇鳩鳩唔怪得D騙案一直都有得做

中國公安成日都打電話嚟做啲罪案調查㗎。

機電定運輸？

運輸署主要管交通同牌照相關嘅嘢

硬件嘢e.g. 車房佬嘅註冊、車輛工程(例如石油氣車同石油氣樽嘅管理)都係機電署做